18/19 學年 副學士& non-jupas轉區 (29) 祝人人有Offer

已有2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
唔少巴打以往都有填non-Jupas offer表比大家參考， 所以希望收到Offer嘅你地麻煩各位填一填造福後人。
未收到Offer的同學亦不需過份擔心，Offer god會保佑大家。
感謝大家的付出！

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

OR

（雖然依條LINK易睇啲 但唔知點解有啲DATA show唔到，建議用番上面條link）
各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:

1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:

HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKU Space 官網: 已轉換文字為連結

CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2018-2019 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇OFFER：

岩先收到cityU Econ/ Fin interview

Same

Offer god

巴打幾時

下星期一 1030

未有

offer god

新post留名

city im offer god

CityU offer god

Reply返岩先問poly bilingual果兩位巴打先
1.唔係呀呢科係ugc funded
2. Cgpa 3.56 space
City hist二手飯都未有

CU 文管有冇人有消息？

3:30
最後一個希望

Me yes

推

中學無讀過商科 今個sem先讀econ但唔係幾明佢究竟講緊咩，cgpa得3.5，其實係咪可以慳番唔洗去

咁者係冇機會了

有冇人會放edu嘅special education🙈🙈🙈

HKU 6717 offer god

往年interview都唔會問學科知識，淨係會問你一啲issue點睇

I mean 我仲係application submitted

其實呢個已經係第7個interview 而我到而家一個offer都未有

我知
我講緊我可能冇interview了

Ching介唔介意講下邊間cc同埋gpa?

hkcc cgpa 3.5
hku im
bu isem
city banl
poly gscm/tourism
edu glb& hk studies(呢個冇去，應該係6個先岩）

我都去左5、6個仲等緊offer

新post lm
6963 offer god

你gpa 同 Ielts/dse 幾多

有冇人banl status 轉左

im offer god

轉左under review 咩意思

Ppp politics offer god

我由waiting list轉咗做under review

Ppp pm仲有咩消息

cityu im offer god
city u mgt offer god
bu hrm offer god

高錕sir save me

無我都仲係waiting list 究竟邊個好d。。

想問late application會唔會好影響？
我知衰仔 之前報得太少
利申：cgpa 3.39/4.3 報city ie

有朋友由waiting list 轉 under review 之後有offer

姐係無機會？

有冇巴絲係Early round報AIS,
但係未收到Offer

fin冇interview係咪可以宣布收皮 cgap唔高
但係cc讀fm唔錯先揀 點知收唔到

city chin&hist第二輪幾時先派

hi

bu isem派左?

Ppp Housing Interview 轉under review 有冇機offer？

有interview但不嬲都係under review

Okay可能我冇睇過

lm

再推～有gender offer麻煩講聲 唔該～

有變過做其他？

真心呢 我不嬲都under review
唔好俾假希望我

不嬲under review 唔代表d乜
要由waiting list —> UR 先係收offer

thanks

係 除非你好高分好標青

機械工程，自毀前程

當然唔係話一定有的，總之唔好太擔心
期待你的好消息

其實city mkt year1係咪都派曬啦

有fd 3.25/4.5 first found 有offer

入咗咩？

想問問今日收到city English Studies既咁多位係咪大家都收conditional offer?

就係city ie

同是天涯淪落人

Here😭

介唔介意分享吓自己嘅gpa ielts dse math lv thx 巴打

Application status 係咪已經轉左Under review？ 我仲係Application Submitted

HKU ba offer god
BU pra offer god

跪求HKU offer god 保佑我d徒弟可以起hku 19團聚

CUHK English
Offer God

中大，我真係好愛你

BU french offer god

認真咩 仲有無咩消息

收到HKU Nursing Conditional Offer
希望大家都成功有Offer

polyu mental nursing offer god

巴打係咪都有報AIS? still Under review?

你有無interview?

HKU A&F offer god
CityU E&F offer god

咁你都記得
係呀 無interview 無轉status
Cccu psy >3.2

有冇人知HKU A&F written test會考d咩？
唔知考咩無得prep嘅感覺好淆

救命呀冇收到econ interview 想死呀，dse eng 3 ielts 6 cgpa 3.5 好傷心

諗住可以一齊做同學嘛
冇轉status嘅意思係冇由Submitted轉做Under review?
AIS好似不嬲都冇interview....
希望有機會真係做同學啦

有冇Ching知道 hku6963 interview 完大概幾時知有冇/派offer 每日等得好痛苦

我仲係under review呀
但我唔係咁想讀ais
呢科上年好似收3.4 3.5

你幾時？ 我兩個禮拜了

City 又有offer 喇，我最想要HKU ba 4月了你肯出未

冇記錯應該29/3 in mech

同一日

祝大家都快d有offer
Offer god

你係邊間asso & yr幾？

想知city fin同econ係咪一齊in?
我報哂2科 收到interview
其實係邊科in我?

我都係差唔多日子，仲未有

等多一陣可能有呢巴打

有

有無人polyu nursing 有消息

有無人最近收到CITYU機械工程INTERVIEW?
我見上年都無INTERVIEW既

Hkcc account 3.75 ielts 7 math lv4

year幾呀

有冇人打過去city問AIS second round幾時派？

City ppp crimin Offer god poly spa offer god
Lingu edu interview offer god

你打

唔係香港，最多send email去admissions office問

HKU Space!! Year1

city派左邊科？

英文

想問下你係邊間讀緊

教大status 轉submitted 係代表有offer ?

Cgpa 幾多 ielts 幾多 我等緊city 英文

係apply 晒econ 同finance 先有得in?
定係有科係叫econ & finance?

乜offer都冇
唯有等lingu

係apply是但一科都有 我冇收到 希望會好似im 咁陸陸續續再出

求poly istl 俾offer我

求poly gscm 比2手飯我

巴打仲有無edit制 ？

Polyu

Edu ghks 再派interview啦求求你
Lingu interview God offer God
高不成既人 只係想要一個ugc offer

琴日先deadline應該冇咁快再出？有edit 制

準備放edu ges 有無巴絲接實

Cgpa多少呀ching

polyu offer god plzzzzz

Banl轉左under review
希望有好消息

我都等緊英文 其實呢科睇ielts定gpa多啲

3.3都未到 等緊奇蹟

x2
巴打希望一齊收offer

City im

Push~~~

唔可以答實你，費事到時無offer會殺左我 不過我係咁樣

唔係話要5月咩

hku offer god
求下你比個機會我

希望各位都收到

收到hku offer

Hkcc yr1 direct offer

幫fd拜city policy offer god
好想一齊入到u
求保佑!

你等咗幾奈呀

話說我cityu banl waiting list轉under review仲有冇機?!
定係個個都係咁樣?

Congrat

有轉有機會 好似我咁waiting list都唔知點

係啊5月花兒也謝了 我覺得要等所有人upload 哂Sem 4 GPA先會出

同學你咩科呀??

(應該)有offer
利申自己經驗
未聽過selected for interview 轉 submitted 但無offer

啲人係話有offer囉，但唔知係咪真

polyu offer god

我都無 尸月

你哋CGPA幾多

3.5 dse eng 3 唔知係咪up 左ielts 得6太廢扣左分冇得in定gpa 太低

Hku 6963 offer god

City is offer god
有冇人星期五去hku written test?

想問下 city會唔會好似其他u咁12點派offer轉status之類

有冇人收到BU Comm IJ嘅interview? 今年係咪唔洗in都會收到offer?

一定office hour轉or派

City真係逢星期三派？

我都係ielts 得6 祝你快啲收到其他offer啦

每個星期都希望嗰一次會係最後一次拜offer god

poly offer god

有冇人知通常interview 會派到幾時？

又一個星期

CityU IM offer god

若想壓力輕，咪撚讀mechan

有冇year 1收到poly gscm啊？

cityu im offer god

City im offer god
City banl offer god
Poly islt offer god
Bu isem offer god

灰呀 睇form見到有人gpa低過我ielts一樣分但係又收唔到city英文offer
連interview都冇

好

Cityu IM OFFER GOD

This is non jupas

City banl im mkt offer god
Poly hm offer god

如果一直都係submitted呢...?

如果gpa高到唔洗in既，一直submitted都有機會直接收到offer。
但如果gpa唔算高，一直submitted而收唔到interview，應該無咩機會。

Cu gerontology派N手飯未？

City IM BOM Fin offer god
順便幫我啲朋友仔拜埋 City poly BU offer god
BU finance 記得要派比我啲朋友仔啊 佢哋等得好辛苦 依家已經4月中 唔想佢哋付出咗2年嘅心血就咁冇咗

有冇人答到我
想報7月遊學團 但係驚撞interview

Cityu off god
希望banl由waiting list 轉咗under review嘅全部都收到offer

Offer*

有無巴絲收到CU HRE interview
Main round apply到依家都無消息

聽講好多人放

深夜做project做到想死
入嚟幫下朋友拜下Offer God
希望佢地個個都收到想要嘅offer la
好啦 拜完我就出番去啦

好心你條傻鳩收收皮啦
冇人理你仲係度柒下柒下
咁撚得閒就溫下final 做下D有意義既野
咪撚再阻鳩住曬啦

我都想知 唔知打去Department問知下個進度/自己個status會唔會答呢

唔會 串過馬撚 利申：打過

你係咪Jupas岩岩好21分
入左啲後門狗都睇唔起既科
好撚酸

祝我身邊朋友同我一樣收cityu im offer

祝大家都有OFFER

Bu hrm Offer god
City Im offer god

你幾時收到

CU無一科係無hon架喎

City im offer god
求你比offer我啦

Poly SPA
City 3P Housing
Offer God !!!!!

3p housing

兄弟 poly spa有冇interview?

想問ppp pm有幾多個位 係咪無曬啦？

有冇人收到hku enf written test?

It offer god

唉好想知幾時再派

求下派到落黎比我呢d邊緣人 見到edu都收到3.5 真係好絕望

報ges啦 收好低

今個禮拜有冇人收到poly offer？

機械工程係雞係公廁

>3.2 都唔收我 interview都唔派

有無ching in完poly hotel?

有冇人試過打去city中文問野

poly mkt係咪已經派咗offer?

Interview god

上個禮拜派左啦

Poly mgt yr1 同 yr2 係咪同一時間派晒啦 ？

有冇人有poly hm消息？
幾多人有interview/offer？

多謝Offer God

好想知 尤其係lingu嘅interview

有
3月14日

Polyu offer god

HKU OFFER GOD

有冇人有hku soci消息

City information engineering
差唔多12個位成日派offer
但就派比hkcc班人 明明gpa差唔多

見tg grp有人話收到 但唔知yr幾entry Ching你yr幾

有冇人收到poly opt interview

有冇人收到green energy Science offer

Pish

出左interview好耐，今個星期in

Ppp pm係未無曬
How about ais呢

Poly offer god

今朝派佐！

Senior定year 1?

唔知係咪一次過派呢
你senior entry?

一次派曬？

senior 派佐都幾多

請問你地知唔知year1幾時派？

知唔知有冇派year 1 entry?

Ching CGPA幾多？
希望大家一齊都收到

冇3.8呀 都係當望下算

想知收到既係咩分
Conditional offer有冇要求ielts ？

我識人上年year 2報year 1 entry, cgpa 3.5X就收左
希望你最後都收到

Hku有冇得trans cred讀少一年

呢層唔清楚，答你唔到

已reject 祝你收到offer

cu god

多謝巴打

老老豆豆poly eie係咪已經派哂offer

polyu offer god plz

有冇人知道究竟cuhk Gender studies派曬offer未

bu acct yr 1係咪已經派曬offer

佢話派得7788 但冇聽interview左既收

有無手足報city me 收到interview?

Cu日研好似出左

等pra offer 搞到我好大壓力

收到了

Ching 係唔係收到offer

hku nursing

點解會咁架 interview左既反而冇得收

絲打幾號in

係咪上星期收到

6963 offer god

係咪報左senior entry 如果唔夠分都唔會比yr1 entry

send email去ais個general enquiries email仲好，admission office會答唔知。

12/3

push

巴打收到? 有冇話group in 定個人?

無講, 但佢website個interview arrangement 寫係individual

呢層視乎情況，不過機會細，始終year 1 entry爭崩頭

乜ais first round派咗啦咩
Btw city社科係咪全部未出n手

有無ching 收到Cu his offer?

有fd 有 不過佢gpa 高 ,in 都唔洗

first round 派左了

Cu Hist係不嬲都唔洗in

Cgpa?space?

話明N手
至少六七月啦

poly offer god n手飯god

cgpa3.9

又係果個
姐係來來去去都係得佢有

poly hotel offer god

係
識人3.8幾hkcc 無

diu
你識個個讀邊間

我暫時認為一間cc得1個左右收到（senior)，有冇巴絲讀緊個間有2個或以上既收到？

想問in左收到gender果個係咪擺first choice?

我讀太空
應該講緊同一個人

真係冇乜聽過人收到

有hku senior nursing啦

知唔知佢係唔係跟gpa派

應該係

我IM一直都係under review即係好事定唔好事

即係點？ 我見IM好似出咗offer但係我連waiting list都無見過 under review好過waiting list?

其實N手飯睇sem 4?

我都係啊 你幾多號in

感謝您呀

21號 聽到好似派咗但係自己無消息好驚

我28號in 仲等緊

有冇巴打報左lingu
乜offer都冇 靠lingu

仲有under review應該仲未派曬嘅我諗

問多次
有冇人知如果nursing polyu/cu/hku 6,7月先出offer 係咪會淨係用電話通知？如果冇聽會點
同埋嗰陣收到offer嘅話係咪交錢就ok 定要親自做啲乜

Poly anf 好d定ust bm

有無報左poly三寶既人

Hku ba offer god
Bu chin offer god
Lu interview god offer god

BU humanities出咗offer！
要log in先知，好似冇email

其實下一手飯通常係上一手deadline後幾耐開始派

Ust of course

希望係啦

琴晚6點左右

再推

有冇人收到中大community health practice既offer?

HKU 6717 year 1 offer god

☁️☁️
city fin offer god
poly acct offer god

巴打本身係報yr1 entry?

係呀

唔會落waiting list?

Bu isem offer god
Cityu im offer god

有冇識人收到yr 1 唔知尋日個round係咩淨係senior

cu n手飯睇唔睇sem4

咪*

有無巴絲收到 HKU A&F written interview ? 身邊都係E＆F

聽溝就淨係得senior, year 1 entry會遲少少,上年我記得就係2/5-4/5派
Ching咩GPA
希望大家一齊收到Offer

我想問之前係咪有巴打send過email比glbs問application status
我尋晚send左email去 佢今日都未覆 通常要幾耐佢先會覆

係唔收就快手un鳩我

快則12小時，慢則一至兩日

City IM

City? 你點問

想知city is 29號interview 個啲派咗offer未？今日招生部打嚟叫我補嘢 有冇機？

ci咩ty 呀 glbs cu 喎

祝BU offer god快D 比個humanities offer比我朋友

上黎拜lingu sosci offer god

如果有offer我黎緊2年都唔打j 講得出做得到

請問巴打cgpa幾多?? interview好好?

Hku interview god

有冇人有ou en interview

希望有奇蹟收到cu glbs

加一 到底收幾分

City轉左under review即係點😢😢

聽過cgpa3.1有offer

但dse英文4

其實最後都睇重interview
咁就唔要好人咁辛苦讀好個gpa 比個假希望人啦
3.7in得差冇offer 3.1in好啲就有
咁我應該兩年用黎操interview

我係講緊cu glbs啊
我直接問我application status係咩 成日心掛掛咁都唔係辦法

*唔好要人

我之前都係直接問，之後佢就話reject我

同問

有冇人City GBSM轉左 waiting list 冇interview 直接waiting list

請問未轉前係咩status同埋係邊科?thx 巴打

恭喜定你先

我係絲😂未轉之前係application submitted 我報嘅係岩岩派嘅英文科

Sry祝你拎到心儀嘅offer

多謝巴打🙊🙊我都好緊張 怕會轉做rejected lol

希望佢快d覆 已經有心理準備預左無

但佢咩cc lingu好似靜係收親生仔

我都係英文！！又係轉左under review...

想問如果city 而不家咁快status 就轉左unsuccessful 姐係點解

我嗰陣個幾鐘就覆咗
結果就 ，心態已爆炸
勸巴打唔好睇

有冇人都係咁

唔收咁解

BU Comm 張佬睇來真係唔派interview
直派offer, 好失望
浸大不是睇interview ?

巴打有冇in im? 我報咗兩科但係得im interview status一直都係under review

今年除咗BJ要交片之外所有jour都冇interview

你IM係幾時in㗎

一樣

問又唔係 唔問又唔係 嗚啊
聽日都send個email問問先算 得個知字都好

19號

你既結果都係rejected?

其實第一round係派到幾號 19號會唔會第二round呢

我冇報im 淨係報咗GBSM 你GBSM仲係under review?

會直接話你唔得？

係，我嗰陣就係直接話我唔得

4年前asso路過
發現人生最開心果段時間就係asso奮鬥果陣

唔知 但係見到2x號in嘅都收到

正常情況，高gap, 面試表現正常
都會有offer

係 唔通連offer都派埋

其實佢有道理

真係
利申: year1

Accept 咗City lu，佢俾唔俾都冇所謂
兩年前Jupas祇係EdU
依家有City 夠啦
唔好高騖遠

其實好難估係咩意思....
我報Linguistics , 1月20幾號由Submitted變做Under Review
之後3月26先出左第一批offer. (我估係第一批 , 因為有人3.8, 有人4.0左右 都係3月26先收到)

所以佢轉Under Review之後兩個月先派 係代表d咩呢, 好難估到.

cgpa幾多 direct offer？

上年試過報英文系, 一開始submitted , 之後Under review, 去到9月Unsuccessful .
但有人又試過Under review, 之後收offer.. (例如我頭先講既野)

所以真係唔好咁哂心機去估 d status咩意思...

訓前拜拜offer god

介唔介意講下GPA幾多 我想參考下 希望大家都有offer啦

想問bu係唔係冇late round報
明明寫五月三十一截 但而家都冇得報

Im係咪聽日會出

幾時收到？

過來人留名
做咗一年太空人升上屎大 商科 有巴打想問嘢可以tg我 希望幫到你哋 加油

唔記得留

同問呀

3.6

>3.8 ching你呢 btw多謝解答 希望大家5月頭有好消息

>3.9,希望大家都收到offer

想請教下咁多位
依家手上有CU Japanese studies 同 CityU Linguistics 既offer， 想問下揀邊個好d。

比少少背景，日文已有N1，highdip 兩年係日文同日本文化相關，對語文結構(特別日文 )及日本傳統文化甚有興趣 。本身對liguistics冇相關知識，不過有少少概念，希望可以深入了解。

比較擔心出路選擇同認受性

咁多位ching幫幫手

出路我唔知不過你已經有答案揀邊個啦

我之前sd email 問佢我status 但佢叫我上網自己睇......

想知你cgpa幾多

有機會 距離上次派第1 round offer 有2星期
offer god

前日好似係第一round deadline 咁等銀行收錢2-3日
應該依幾日再出

但我仲under review梗

想問吓收到City Linguistics嘅巴絲
呢round交留位費嘅deadline係幾時？

想問下cityu im其實係咪得under review一個status?

Hku enf出左written test?

出咗

拜拜CityU IM offer god
好希望訓醒就有offer
Bu offer god
PolyU offer god
順便拜下ielts offer god

加油 訓醒大家一齊收IM offer

明既巴打 我當年連edu u都無
講真 有offer 有u讀已經好感恩 只不過我一開始就係想讀glbs 所以我先會咁執著
辛苦左差唔多兩年 始終都希望可以入到自己最想入既科
不過去到呢一刻都大局已定了

唔知會唔會太遲，不過如果對bu econ有問題就黎問我啦
tg：hioffer

IT offer god

3.81 conditional offer

hku bsim派比3.4x 3.3x都唔派比3.5係咩玩法？
利申 我同我fd都收唔到，interview表現正常

叫你補野 機會幾大
定啲嚟巴打

因為有人interview 比你更好

但過咗2星期

每日一次 poly hotel offer god

介唔介意講埋係hkcc定space？

即係你唔夠人地好
無你份囉

City PPP Housing 出左offer
祝人人都有offer
利申：太空人 3.6x

巴打GPa 幾多

Housing

收到housing嘅gpa幾多?有冇interview

housing冇派offer 係咪完撚咗
係咪同一日派晒

收到housing offer既係幾多號interview架

好似收到housing嘅 普遍gpa都係高

多謝offer God
Housing

想問問有冇低過3.6既收到

識幾個3.37-3.5都有

我都收到
利申：GPA 3.7>， 12號in

咩cc?讀咩科

收到ppp housing offer嘅有冇人係individual interview

City 中文都係呢幾日？

CityU english studies offer god
轉左under review好驚會一直去到9月變unsuccessful

有冇人會放poly mkt

準備出第二round 啦嘛
定啲嚟
會收到的

Offer god
任何一個ugc 都得

Bu offer god

cu bless me

想問一下前輩，gpa幾高先會有直接offer(in都唔使in)

利申，非dse考生但下年想報asso

好似全部都係individual@@? 我身邊所有有報既都係individual

清 有分group in同individual in...

有無巴絲報左bu green energy

其實係睇科
有啲科可以唔洗In 例如N展同HKU大部份科
有啲科就老虎蟹都要見一見你 例如CU
所以你爆曬四話既報HKU輕鬆入

我3.49/4都收到housing 終於有offer喇，多謝自己，感激offer god,明白等offer既慘，祝大家都有offer

請問你係group in定individual in

真心唔知

我group in

多謝 Offer god

所以話你知

Ok 唔該你

Me 3.27 in individual

巴打幾時in

有冇人會放housing

好喇

希望喇

3.6x in得正正常常啦

Politics offer god

有冇巴打低過3.3收到housing

14號 一個外國人一個本土

上面有個3.27

一樣gpa但我冇 但唔知佢咩科 我就唔係社科嘅

Conditional offer係幾多

3.1

你ielts幾多 定dse英文高

City ppp housing offer係一次過派曬？

英文3 no ielts

BJ? 今年不是冇BJ?

有 under CJ

Media 好啲

有criminology 就會放

有無人有bu cs消息呀

祝你有心儀柯化

有city banl了！
多謝offer god

前日轉status呢家收到offer啦
Cityu banl 3.7x ielts 6.5 math lvl4 conditional3.2
未出信但application system出咗
祝各位巴絲都拎到心儀嘅offer

原來出咗信 自膠

繼續拜CityAIS Offer God

收到city banl im同埋mgt 要咩offer好?

收到banl 好感動
多謝offer god 我愛您

絲打咩cc同gpa?

Poly幾時放second round of

恭喜巴打

等左好耐thx
祝大家都有offer!!

6963 offer god
我會俾心機讀

Edu psy由selected for interview變左submitted
係咪代表有機？
有無巴絲都係呢排轉左status
或者之前巴絲由selected for interview變左submitted無幾耐就有offer
Thankssss

應該係 通常都有

hkcc cgpa3.73

睇下你中意media 定 politics 姐 不過mc 相對ppp價值高啲

多謝你 到時你記得接實

Ching 你cgpa幾多？ 我黎諗都想讀edu psy

同樣由selected for interview 變左submitted，但係我interview in得好差
咁樣有機？

3.2

屌我都in得好差 唔覺得自己會有offer
但佢又轉status

之前有冇試過submitted，然後冇offer？

無 第一次轉status

im放比我

where are you cu

city bms offer god

收到bu history interview 好遲

same here
最開心就係見到語言係廣東話+英文 我呢啲普通話勁廢嘅超感動

仲以為今年唔洗in

之前轉左兩日後就收到offer

個status有無轉做confirmed offer?
有fd打左過去佢話再轉呢個status先叫有offer
同埋想問多句係寄信定email定打電話通知架?
唔該晒絲打

ching咩gpa?

咩gpa?

我個status 係由selected for interview 轉左submitted 過兩日就轉左conditional offer
要自己上去睇status 先知收到offer，無電話無email，再過一日就收到信

祝你收到offer

4月10第一輪deadline 應該好多人放出黎

3.6x

邊間cc?

Cccu

edu都幾濕鳩 唔該晒絲打

幼教轉左submitted 一星期都未有offer

其實cgpa 得3.2 , ugc 有無機

文科jj

我無報polyu 係唔係已經deadline 咗

BU English係咪未派offer 是關小妹26號interview之後就一直in progress😢

我高過3.2都冇呢科offer

Ppp vs spa 點揀

同一間u?

社科 city好poly 太多 如果你本身係唔中意city咁就另計

同埋politic pm housing 出路既次序係咪housing>pm>politic?
雖然社科都係乞食

housing=pm=politics
跟興趣揀啦

Bu mkt yr 1有offer未？

有無人報左BU french year1 entry?

city cs in完仲係under review係點解...waiting list都冇

有冇人今日考完 hku a&f written test? 其實paper 1 定 paper 2 比例佔重啲？

認真咩 有無其他人答下

Housing >pm>politics

Housing 有牌

in咗幾耐先 city cs 係in完一兩個星期內會出晒offer
如果無既話就真係無 or 等食二手飯

係Top up咩…

三個禮拜了

有無轉過status

有 朋友讀緊

之前waiting list轉左做under review 過2日就有offer

有fd cgpa3.1x 和3.2入edu 語研

又要講多次
Top up既意思係課程結構只設兩年 專比asso hd畢業生讀
所以scope啲垃圾sf課程可以係top up
八大ugc課程都可以係top up
Ugc top up 同 4 years undergraduate degree嘅唯一分別就係課程結構
要分課程好唔好應該係要睇佢係未ugc
例如edu有sf 非 top up既degree
利申 上年non ju入ugc 4 years degree senior entry

scope個鬼婆意思既"top up"應該指
海外野雞學校合辦個堆
巴打唔好咁激動住

Hku6963 offer god

啱啱睇返 唔關鬼婆事
但top up好唔好唔係分"本地" 同 "海外野雞學校合辦"咩
後者出到黎就真係好多公司都唔認

你都識講
你會覺得個課程好唔好係根據佢喺邊間學校搞
而唔係關個課程結構到底係未top up事
正如而家scope有海外合辦嘅四年課程 你都會覺得佢唔好啦
我見而家好多人係以為top up=sf

可能interviewer 覺得你唔廢呢
見身邊朋友都係咁轉status 呢度都有好多例子
唔好擔心咁多住啦 過幾日有架啦!

但我記得佢話只收1，2個non jupas…

Ks係咪扼人架

Jupas有收生，點樣top up
唔通d Ppp year1 學生讀完一年之後，如果揀左Huss 之後就變左做top up學生？

有咩可能 psycho上年派左至少六個俾我programme啲人

Sor ar 我
我講既係幼教

俾啲時間 轉status代表有機會！

其實過往有冇人試過個status 係submitted 但係冇offer ？

都係轉左兩日

Ppp housing有jupas 收生，上官網睇la

想問下收到HKU IM offer嘅人有冇DSE ENG LV2？同ielts5.5-6 ?

利申:大撚鑊

我由頭到尾都冇提過ppp housing
你 我做乜

大家唔好嘈交 輕鬆d啦

做咩事？

啱啱收到cu soci interview 想問點in?

cie 3.45

話ppp housing係top up 嗰堆，好明顯係自己冇offer

個offer letter到有個University Entrance Requirements，我上咗個網到睇話要DSE ENG lv3 or IELTS 6.5
唔知係咪真

暗黑兵法
不過咁諗 一個連登post都有咁多人apply 證明都受歡迎

想問poly lem派左offer未
Thanks

邊有嘈交 理性討論姐

有無等陣ppp pm既人揮下手

cityu im 幾時再放offer

我由頭到尾都冇講過top up 冇咁好
淨係話housing stream 好似係topup
就俾人係咁spin 喂大佬收唔到offer 都唔好咁燥吖
諗住上咗岸幫下手講幾句咋

呢段時間係所有人都精神緊張㗎啦

如果個個精神緊張都咁spin法
我諗冇人會再幫手講野
好似之前咁日撚日俾啲offer god 撚洗算啦

edu psy今年收咗好多太空人

mechan 畀狗讀，識讀一定讀civil, BSE, EE

我知道派左兩輪

Poly acct 收唔到offer 信 正唔正常
有冇巴打都係咁？

+1

可能要打去問下 btw 中英文都要lv 3?

City im 幾時會派😭

HKU 6717 year 1 entry offer god

28號in嗰啲會唔會係本身已經唔太諗住收嗰批 咁遲先in我仲要係報early round

Early round唔係12月個陣就in曬了咩
我諗又未必話唔想收嘅

中文唔洗啊，今日打去問話要，之後身邊有同學話打之前過去問，又話唔洗

恭喜曬
我都好想要

我都係28號in

我都係28號

想問poly aml擺second choice會唔會有n手飯？
利申：冇收到interview

咁宜家係我報early round 佢鐘意28號先in我嘛

我覺得有可能28，29號in既本身已經係waiting到 聽人講都係話im係一次過出offer，咁佢29號朝早出左俾28，29號之前in既人，即係...

唔好咁諗！ 佢一定係派左D先， 試下水溫遲D再派！ 冇錯，一定係！

我28先in 關唔關遲apply事？
利申:main round 前一日先submit🧐🧐

Main round deadline 前一日先submit

我都好似係，嗰2，3日

Cityu 1051 3.0 offer god
Poly ise offer god
Hku 6963 offer god

我最後個日先submit 19interview 應該唔關事

19號in 收咗offer未？

我諗佢應該係慢慢派啲派啲

我都係28 in呀
Offer god

Point out個fact?
Housing stream有jupas收生，jupas學生year2 可以揀housing做main stream，官網有寫，明顯唔係top up
我真係寧願你唔講算

其實一般人見到housing果名就好自然聯想到規劃師工會果個 但事實上香港只得一個可以直接拎規劃師牌嘅課程 係港大既master 仲要得勁少人先讀到 即係話如果你只係讀緊中大港大urban planning嘅degree 就算你畢業都唔可以拎牌 再唔係既可以係外國讀左啲比香港規劃師學會承認嘅課程 之後再係香港考試就可以拎牌
至於ppp果個就真係唔清楚 不過我認為點都係港大master既好好多 話哂係名正言順嘅城市規劃師 有錯請指正

希望大家都收到啦

其實佢Urban Studies都係為左美其名啫…
我諗佢最主要都係Housing and property management

我無呀
不過識人已收conditional offer 3.3
佢cgpa >3.6

啱啱聽到郵件聲即睇mailbox..點知垃圾郵件黎
我阿哥叫我唔好咁癲 凌晨兩點點會有offer

其實點都好 大學讀自己鐘意就得 唔係專科大家都預咗出路係點 好好享受u life仲好

你都on撚柒鳩嘅
CU Glbs 夠有JUPAS 啦 咁Non-Ju 個GLBS 係咪Top-up?
屌你老母，我day one 開始已經話好似係 top up，叫佢care 嘅話最好睇下
我Year 1 成績已經夠入U 啦柒頭
我上年報咗Non Ju 同當年yr2嘅人吹水已經講過下 Housing Stream 係唔撚係 top-up 因為佢呢個stream 係由一個major 降格擺落ppp 嘅
我唔撚知依家係點撚柒樣
總之佢喺上年已經俾好多人話係Top-up
咁我依家將呢樣野講返話佢好似係喎咁有咩問題呀屌你老母
依家你問咩柒頭，佢問我我答佢
你冇啦啦搭爹屌柒我，又話講top up 嗰啲都係冇offer
我屌你老母 係就係 唔係就唔係 你話哦jupas 收喎好似唔係topup禾，咁咪得囉，咪完囉
講咁閪多廢話 你估你係邊撚個
我幫人都要睇你面色比你屌？
仆街啦你

慢慢等offer 啦垃圾，屌你老母

禾你老母咩
同埋Jupas個個叫GLSD
同NJ個GLBS Topup係有分别

其實你發咁大老脾做乜咩
既話你話你上曬岸
又可必同我地呢啲未上岸爭一日長短呢

老老豆豆
講housing係Topup就無offer個啲人的確有啲唔啱
大家都係討論啫唔洗出曬暗諷飛劍咁既

喂大佬，唔講嗰句我就真係唔火嘅
share下都要俾佢串柒柒咁
嗱我就唔會再講啲咩架啦
但成件事其實好小事，只係一問一答
不過冇啦啦比啲唔關事嘅人串，覺得咁都俾人暗諷唔知呢個post 發生咩事

有無人知 cu宗研大概收幾多gpa?

edu psy每年係太空都係個個都有咁濟

依家仲有無bu cs消息

CityU Im offer god

師兄果位朋友本身讀咩科

edu psy interview之前太空班lecturer有搞mock interview同揾返上年in過edu psy嘅人分享心得同埋幫手mock in
結果interview表現好過哂其他cc

Cityu offer god
Eduhk offer god

2邊都收到Offer?

3P Housing 係咪派哂

我仲係Under Review

收唔到

有無巴打知city個condition係跟4.0定4.3

4.5

做乜會咁多負皮…
點會4.5

聽聞出緊

Lingu offer god

唔係前日出左bss senior 啦咩？會分psy soci咁出？

係呀但應該未出哂
但今年有個幾奇怪嘅情況,往年理論上3.9/4基本攞硬咁滯,今年爆4雖然都照攞但唔係個個爆4都收到offer,但3.9個啲仲未收到而3.8個啲反而收左先
搭單問，有冇人知year 1 HKU Soci幾時出offer

有冇ching in左 bu/cu Chinese journalism ?

Spa有冇interview

City chin&hist有2手飯未

Advanced standard 幾

而你所知你間學校有幾多人收到

BU finance 今年做乜 其他商科都派曬 凈係得finance 仲未派

暫時得4個,3個爆4,其中兩個爆4爆到4.1-4.2咁,另外冇爆4個個GPA 3.8X

The department of Information Engineering of the Chinese University of Hong Kong save me

有冇人真係試過爭0.1gpa先meet到Offer但係 成功入到

聽過差0.0x 最後求情成功

hi坐下先

Mgt資源多D

Ching 咩stream?

土木，電機 = 搵食
機械 = 乞食

AS 2

又一個禮拜

前兩日派佐senior

兩間都派曬

咁IM同banl點揀?

im已經俾人吹奏到不再水泡了

唔會

好似係日文hd，但邊間cc就唔知

唔知佢今年收幾多隻non jupas呢？

Banl 同city Fin點揀好, 求意見

因為今時今日仲問依個問題

成5個喎大佬

你唔好成日Google IM啦

Ais水泡d 定係im水泡d

認真咩？即係只係得番n手飯？

求bu cu interview god bu cu offer god

邊間Asso

聽講有人ok
但係要programme leader寫信

CWB太空

想知29號city is interview個啲有offer未

咩科

Im好似得73個位 但好撚大競爭

有無人收到poly account n手

個po 好靜 係咪個個都收到offer啦

我未

冇offer gpa又低 叫春都冇資格

咩gpa

正常6月先大機有

未夠3.3

Im 識幾個人讀緊 都話當是但有U讀就算 學啲野唔算實用

同個FD 3.7 都冇

我各得靜係因為今日係星期六

出通知見到city嘅email
睇真啲原來係canvas嘅weekly report

gpa 3.6x，dse中英2 ，ielts得6，三大係咪interview都冇機會？

三大入場券唔係3.7+咩

咁撚大獲
未聽過

想問下polyu mental nursing 其實派咗未
見呢排冇乜人講咁

拜一拜offer god

我social science都係咁

我都想知

睇科

周末都唔會派offer 去咗沖GPA喇

有無人覺得 hku and written test anf個part難？

Hku anf A701 offer god

GPA god

anf

準備under review/ under consideration/ application submitted到八月尾
之後九月一嘢unsuccessful

冇
得嘅話我上年已經響hku un un腳

加一
半放棄狀態 但無所謂啦 盡咗力
命運黎既 強求唔到

In咗咁多間都冇結果
見住身邊嘅人陸續收到offer
好灰但唯有認命

好驚meet唔到offer

個condition好高？

唔高 但個offer 唔睇cgpa 佢淨睇最後一個sem既sgpa 但依個sem因為一啲事頹咗 完全跟唔上 依加死追緊

咁而家驚都冇用啦，不如集中精神追返d進度黎hold住個gpa
上年我就係因為驚，集中得唔好所以冇咗個offer

你廢到咁仲學人讀三大 中英2 ielts6
入到u都偷笑啦

有無人報BU FRENCH☹️

的確係一啲機會都無
你中英得2已經唔會考慮

Edu late round 幾時派interview

第一批4月10deadline 之後等到6月先派n手

邊夠英文果part 難 你幾號In

你覺得英文唔難咩？

不過paper 2 仲難

Hku science派咗味？

請問ching幾多gpa?

13/4 我覺得finance難

我覺得paper1還好啦 不過paper2難啲 finance無溫番好似唔多識過咁 accounting 考matching個啲又唔記得左

paper 1 英文有一半落筆好唔肯定

你係13號考？ space?

勿相認
個個都13啦

你識做晒paper 1?
paper 1 同paper 2 都唔知講緊乜

咁勁 英文20條，確定既，數數埋埋都唔知有無6,7條

可能係我自我感覺良好呢 我唔確定既都幾條

paper 2 finance 直情有4，5題亂填 明明year1都叫有讀過下 但唔識

paper1 maths好簡單 得一條唔肯定
eng就 2-5條 唔確定啦

有fd cgpa 3.0 入中大

有冇人知CU IBBA出曬offer/interview未

Poly acct好多人都會接實

其實city finance難唔難入

好睇interview

senior entry 一年收幾個？

前兩日收到CU Gender Studies電話叫我update transcript 但我grad左 叫唔叫做係好消息
Ps 上年12月in完

Ching高gpa ?

有無人知cu soc sci同psy，仲有city applied socsci派offer未？

N手飯睇唔睇sem 4 gpa?

有fd已經收到CU psy 同 CU sociology

6963 offer god
究竟in完幾耐先會有offer

你有試過去E&F interview?

City finance定banl好

…

有冇in左cu gender既收到offer？

Edu cac offer god

有呀early round 同 main round 都有

year 1定senior entry？ gpa幾多呀佢

Senior entry, CGPA爆4

我個個email都冇寫

Cityu bu offer god

city offer god
bu offer god

又準備迎接緊張既星期二

咁耐冇黎 拜拜offer god先
勤勤力力既各位要有offer
freerider 入社大

想問下巴打位朋友幾時收到cu psy？

上兩個星期出佐

city offer god
poly offer god

樹仁所有科面試都係2018年5月31日或2018年6月1日舉行？

想問上年CITY E&F 係咪單人in?

巴打仲求咩offer Glbs?

Poly offer god

等得好灰心

有冇人知poly SHTM幾時會派offer?
雖然預咗唔會收到 但都想知下

已declined

Keep住拜睇下再有無多個選擇嘛

city E&F interview god

有無人收到poly dm interview ?
咁耐都未見到人有

offer

Ching你係咪12號同我一齊interview果位？

Offer God

ppp offer god

你唔去係正常 10分鐘都無就完

去左 你本身有offer嘛

仲會派嗎

唔肯定呀我都

表現成點先？巴打好快都會有

我唔敢高估自己 不過不失啦

自我介紹有冇限時

無 勁hea 可能本身都其實收夠人 驚人reject offer

今年最尾無問我讀緊乜 同埋係去professor 房入面in而唔係tutorial room

係唔係得一間房in 定係有好多間房

無

一間 我諗佢今日佢淨係in朝早 見到佢張name list

我上年唔係

佢問咗啲咩新聞

要你自己9up 佢唔會given

9-240 in

係咪戴眼鏡 新加坡口音professor?

大佬gpa幾多 係咪唔會再派

係眼鏡 男 不過聽唔出咩水音

係眼鏡 男 不過聽唔出咩口音

原來係香港人

佢冇叫我揀econ定finance
係咪姐係唔收我

我都無比佢問呢樣

呢日仲未有科出offer既

想問下各位而家仲有無得報 non ju
小弟syu yr 1 cgpa 3.3
只求ugc offer
之前實在對自己無信心 但而家真係好想走

HKU,CU,CityU,BU有late application

PolyU大部份科都冇得報

其他U唔知

請問各位一下 gpa 3.3 呢個分 yr1 trans 到既機大唔大
同埋係咪所有科都有interview 架

又quote乜

咁低分仲咁大想頭
自己做事唔dea唔吊遲報
根本你心態好有問題啦

Econ department professor in 你就會派econ offer
睇下你邊個in

我係12號in呀

+1 absent 已經唔想再收offer 各位接實

你gpa幾多

我仲諗僅要唔要個offer好，你accept咗？
想博City，但我唔明點解City派比3.1都唔比我3.5

收到3個了

我要cu offer

呢個係econ定finance 架?
上e&f 個網睇佢係instructor 唔知佢邊邊

3.6 我係咪n手飯

Econ

想要finance多d

今晚edit 速速走
Poly offer god

有冇bu cj朋友仔

In得好好+ gpa高？

CityU housing係咪讀物業管理多
其實好少城市規劃既野？

Gpa 3.7x 有2科In得都算幾好 1科就直收offer

可唔可以講下in左咩科 tg:liuwenpy

打左去問city問hist派曬未 佢都係話會派到7月
唉

BU Acct派左未？
Offer god save me!!

未交錢呀，不過會要咗先
我緊係想要CU啦不過可能要等n手飯
city咩科呀？